借過錢會唔會影響主任級vetting?

學生時期借過萬幾蚊(非政府grant loan)，好快就還哂
會唔會影響到vetting?

push

借邊到嘅先

係咪借咗邦民UA個D

係

還哂再係份TU刪記錄咪得